有時意志力薄弱，個腦就會不斷重播自己柒左嘅黑歷史

大家有冇試過 ？可以點樣解決

成日都係咁

即係要靠食藥？

我每日起身都loop一次呢世人既柒嘢

INTP

情感蒸發了
領會年輕的錯

反芻心理

Loop完又天黑

如果你有從果斷黑歷史當中學習到，
就試吓同自己講，學到嘢，冇下次，咁其實咪即無真係輸，反而係之後會繼續贏

嗰段*

有時忍唔住叫埋出聲

你試下諗返起你D朋友/同學/同事D柒嘢
諗唔起嘅時候就會知道人地同樣都唔會記得你做過嘅柒事

學到野

正能量

搵個合適嘅人傾訴下

我都會 叫左先可以制止自己繼續諗件自己認為好柒嘅事特別依家疫情 乜都無得做 更加多時間諗